呢排碌盡成世人既人情卡，

呢兩個星期用盡成世仔既人脈，先拎到六盒口罩

其中一個中學同學做左牙醫
當年畢業後，呢十年都斷斷續續同佢有聯絡，佢儲落幾十盒存貨
最尾俾左兩盒我

前公司既呀Head，以前同佢叫做多野講，搲得一盒

前公司老細(中小企)，真老細，以前成日做世界仔搲水吹，俾左三盒我
佢好似炒價幾萬蚊入撚左幾十盒

六盒一家三口用

分享下你既經歷

兩盒THX

一人2盒都撐到100日啦

男定女？

條女台灣人 新年過去掃左120 個n95
80個外科

問左樓下個垃圾房呀姐
比左垃圾房鎖匙我
執2手口罩用

一月頭訂左20盒medicom

啊仔/啊女坑爭，明明俾人掉咗落街/海，都有豬咀同囗罩眼罩做遺物

屯積咁多口罩，點解重可以咁自豪咁講出黎？